\thispagestyle{empty}

\begin{center}
    {\bf \Huge Acknowledgements}
\end{center}

\vspace{4cm}

% genitori
% tutor
% amici
% parenti
% altri

\emph{
    Prima di procedere con la trattazione, vorrei dedicare qualche parola a coloro che hanno contribuito alla mia crescita personale e professionale.
}

\emph{
    Un ringraziamento speciale ai miei genitori, Alessandra e Robertino, che sono stati sempre presenti e mi hanno sostenuto ogni volta che ce n'è stato bisogno.
}

\emph{
    Ringrazio il professor Ranise che, grazie alle sue dritte indispensabili e precise, ha reso possibile questa tesi. Ringrazio anche Stefano Berlato e Roberto Carbone che sono stati la bussola quotidiana durante gli ultimi mesi, da loro ho imparato davvero tanto.
}

\emph{
    Un sentitissimo grazie agli amici e ai colleghi, persone con cui ho condiviso moltissime esperienze positive che non dimenticherò mai. In modo particolare Daniele e Federico che sono stati, forse inconsciamente, modelli da cui mi sono spesso ispirato per affrontare le sfide che ho trovato davanti.
}

\emph{
    Non possono mancare i parenti, in preciso ordine casuale: fratelli, zii e zie, cugini e cugine, nonni e nonne. Sono sempre stati un supporto indispensabile.
}

\emph{
    Infine, vorrei esprimere la mia sincera gratitudine a tutte le persone che hanno contribuito al mio percorso, comprese quelle che potrei aver dimenticato. Apprezzo profondamente l'impatto che anche le brevi interazioni hanno avuto su di me.
}

\[ \mathit{simone} = \sum_{p \in \mathit{People}}{w_p x_p}\]


% \emph{
%     Before we delve further, I would like to express my sincere gratitude to those who have contributed to my personal and professional growth.
% }

% \emph{
%     I extend special thanks to my parents, Alessandra and Robertino, for their unwavering support.
% }

% \emph{
%     I am also grateful to Professor Ranise for providing indispensable and precise guidance that made this thesis possible. Additionally, I would like to thank Stefano Berlato and Roberto Carbone for being my daily compass during the last few months; I have learned a great deal from both of you.
% }

% \emph{
%     I would like to express my sincere gratitude to my friends and colleagues. I have shared many positive experiences with them that I will never forget. I would like to give a special thanks to Daniele and Federico, who have been role models for me and have often inspired me to face challenges.
% }

% \emph{
%     I would also like to thank my relatives, including my siblings, uncles, aunts, cousins, grandparents, and grandmothers, for their indispensable support.
% }

% \emph{
%     Finally, I would like to express my sincere gratitude to all the individuals who have contributed to my journey, including those whom I may have overlooked or forgotten. I deeply appreciate the impact that even brief interactions have had on me.
% }

